美國賣血慘況文章

話說啱啱見到一個po係講買血
其實政府點解唔可以用錢買血？
好奇Google睇吓
點知比我見到個有趣嘅網站

引用文中句子俾大家欣賞下
已經盡量cut短
「在一個血站賣一次你的血漿，能給你50美元，如果你一個禮拜能連續來兩次，OK 每次給你60美元加10美元。如果一個人一個月賣了10次，那麼他就能拿到將近600美元，600美元3000多人民幣，放到今天中國我們也不覺得是一筆大錢，可是在美國的中下階層，在美國的低收入階層來講，那就真的是一筆救命錢了。」
「雖然作為外人而言，我們聽聞美國這樣一個階層，每周都要賣兩次血都覺得有點心寒，但是考慮到今年全球70%以上的血漿供應是美國提供的在這個情況下，我實在不知道是應當感謝美國，還是批判美國了！」
我究竟錯過咗啲咩嘢？

我睇big bang theory第一集有得賣精